有咩相機又抵玩又影得靚

想買部俾呀妹 佢就嚟生日
見到Cannon勁多部 唔知邊部好

iPhone XR

唔好入坑

canon嘅話 ，1Dx mark II

菲林機

Canon 6d

6D 去旅行最岩洗，輕，影相靚，反mon 自拍都得，拍vlog 一流

呀叔我一打10都未驚過呀！

6D ii 先有反mon

比你妹張相睇下咩機襯佢

D5 Z7

咁買枝廣角鏡

呢部啦

cls笑到仆街

一定係iphone
仲有電話功能夠方便

Leica

富士啦，女仔都鐘意富士多

canon m100 m50
fuji xt100 xt20